Nike討論區4

見上個POST 有講到OWAJ1 UNC嘖防水問題
咁各位巴打覺得洗唔洗嘖防水

我覺得會易變黃 隻料摸上手就感覺到

lm

想買對air max 97 silver bullet
巴打們知唔知邊度有？

香港有nikeid整epic react?

求出街用同時可落雨時防滑既鞋

想問下宜家Nike react element 87 white咩價位

Epic react 藍色大家點襯

熱門碼好似3千左右

react element 根本尻炒出黎，貨少到呢，仲有兩隻色排住隊出，又唔係咩crossover 野，真心唔值個炒價....

食住透明條水

會變黃，係快定慢既問題
自己有噴
但其實如果真係濕左更易黃
所以u lum lum la

有d人噴完自己覺得安心d咪噴

直情唔知點解咁炒得

對鞋又甩色又裂又盛

無時間去神店抽AJ4

react element 會唔會再返貨
整跌個價都好呀

Epic react個㡳係咪好易蝕？
Zoom fly 同epic react邊對好著啲舒服啲？

YouTube 有人跑過400 miles

冇想像中咁易蝕

Sell air Jordan 4 x Levi’s black
Size: Us10.5
Color: Black
3300$

放 nike react element 87
white, us 8

同問

好似話7月中返貨,
其實透明呢隻料好快愈出愈多鞋款,好似當年FLYKNIT咁

有，PS7同TST KL

e隻料會唔會好焗腳

Ps7/tst kicks lounge踩猜得整

有*

有冇上水巴打知道上水nike 有冇kobe 360?

我想知會唔會有水氣

巴打平時係GOAT 買鞋買一手定二手多?

著緊 唔焗 好輕身超舒服

駛唔駛好似epic react咁預大半號

我覺得唔駛 唔係flyknit面 不過你要著厚襪同闊腳就最好預多半碼

Epic React OG 白色 Restock
香港Nike

平時著開10.5，著11會唔會唔夠大，佢無11.5

我建議大一個碼

Ok Thx

epic react出左新色 有全黑全白

已入手

betrue epic react flyknit

Beture zoom fly sp同epic react都好靚
買邊對好

想問epic react 對ultra boost咩碼

epic react 大半碼/一碼
ultra boost 4.0? 大半碼

即係如果ultra boost著出10號 epic react 都係10/10.5號？

最好都係去街舖試下size先

巳經買咗
買同ultra boost一樣size
唔啱著 定係第一次著所以咁緊

有冇巴打知邊到有現貨實物賣

三級包

Epic react 係咪會越著越鬆

我vapormax著us9 係岩岩好 包到好緊 覺得舒服
不過react著us9 就覺得緊過vapormax

真係好緊
巴打對比起第一次著 會唔會著耐咗會鬆翻少少

我冇著啦 試著完就放左
總之react係緊過vapormax

好 唔該巴打

我本身著開43 ub 著44.5 react 要45 44.5仲係緊

巴打都有玩PUBG

巴打係幾度入手? 幾錢?

巴打係邊幾度入手? 幾錢?

好似皮鞋
全白靚d

有冇巴打知air max 98 gundam色邊到仲有得買

想問如果係 stockx 買野 比錢係咪一定要透過PayPal 普通credit card 得唔得

有冇巴打知邊到有全白presto/racer

Credit card得，我一次都無用過Paypal

Paypal都得

想問下師兄們 香港同外國網 仲有冇 vapormax fk utility 全黑or 黑黃 us 11 賣 搵左幾間都冇

感謝巴打 個客服話 have to via PayPal

Nike id?

向nike id 可以整到同佢一樣

大家點睇M2K TEKNO,覺得呢隻色好正

其實vapormax好唔好着同易唔易襯？ 想買對pure platium但驚難襯

韓畜先著

有消息話會出og色男裝

John Elliott都係韓狗?
又關韓唔韓事,定係你太留意韓狗先本末倒置,韓狗著就覺得係韓國帶起先

og個底色勁似OFF WHITE隻淡湖水綠

官網好似秒,但香港都好似幾多貨下,見網上唔少貨,男size都係原價+$400咁上下

Dad shoes點解今年咁被鼓吹

你望下堆名牌出咩款既波鞋就知

極柒不了

柒就柒啦你老母

柒係一件事 但你呢d on9乜都話韓狗就仲柒

今日ps7有現貨element 87 勁多人排隊

肯定有人放風喇

ps7有

去邊先收到呢d風？

識番個staff

Nike而家行街最軟最舒服係react定vapporfly

vaporfly

知唔知邊道仲有黑白us10.5 be true隻色唔太靚

上網搵到 大家的地獄

屌 錯post sorry

今左試左2隻，好似真係vaporfly軟，但行幾步好似react整體正d 唔知買邊對好

Size一問

Ub, vapormax著us8, element87著us7.5得唔得

lunarepic系列係唔係舒服過lunarglide系列 定係差唔多

尖咀

air max 270 betrue係咪得美國有？

Us邊度有

就係唔知 之前SNKRS好似launched左

6月23號準時上官網已經sold out
我都好想入手

係咪無機會搵返trainer white

邊間鋪？

the one 斜對面

Vapor street

你試果隻係zoom fly 定係zoom fly SP?
vaporfly 4%應該賣晒好耐

用lunarepic low 1/2同lunarglide 8/9黎比, 兩款中底都係同類型設計,
lunarepic算係貴價版, lunarglide係較為平價版, 會唔會舒服d就睇個人感覺

exp x14最近試過上腳，都幾舒服
踩落去淋過epic react
行街應該都唔錯

試左Nike react flyknit 同 vaporfly flynit 2

唔該曬巴打

Nike flyknit trainer oreo果款係咪已經搵唔返細size 36.5

Nike react element 87係咪7月13補貨?

Hk應該無 前排先補完

我覺得三對⋯⋯4%係最正⋯⋯返唔到轉頭

香港其實有冇出過

手機版唔識Up圖

大家覺得Exp X14 SE點
想入對白色 條Just do it正撚到

吹大左 又係玩透明膠

呢款反而大把貨

上腳睇下有幾透先 睇圖嘅話接受到
相反我對react element 87有啲反感
Vaporfly個鞋底同鞋邊個交接位我又覺得有啲奇怪

呢對係純睇佢橙色同條Just do it
灰白色都無咁有feel

同埋Nike網$949
都唔算貴

vapormax flyknit個面污糟左可以點洗
用濕紙巾抹冇用

exp根本無吹過
不過實物唔錯，又唔洗$1000

谷大把

咩谷
有無us8
好想要

4% 真係專FOR 跑步...

不過舒服程度亦都係最高⋯

有d跑友想買都買唔到。

的確好難揾⋯不過佢個底一試難忘

好多都有
建議你搵鞋試碼先 同1400都有機會收到

試左啦

即係邊個谷有

HKSG

thanks

岩岩放左對8.5 1450 都放左好耐 1600入架

邊度放

啲角度咁樣有啲難睇
鞋底似真

87 返貨係咪得美國有？

end. 有

有冇巴打知邊到重有Flyknit trainer oreo/cirrus blue

87返貨？

想知呢對邊度有得正價入手

鞋底舊藍膠好似唔會全白 點都有少少藍色
我鞋盒tag都係0067

1450收左對

有

唔洗，你上佢網打betrue咪搵到

收react element 87 black
Us10

唔係返貨，美國今日先開售

想要白色

搶唔到

Lm 遲下又ow x Nike presto

後門都唔關我事 已經預左要炒入

想問下用馬毛刷會唔會刷走3m物料？

請問唔計上網買 邊間鋪仲會有epic react買？

比啲爭扎

有時門市都有
再唔係mk

想問 cdg x nike flyknit racer邊度仲有us 8

請問如果epic react係著US8.5但係好貼貼既
咁react element 87應該買幾多號？

集定氣先

有冇巴打覺得 trainer 真係Nike 神級鞋款

有無人會入Parra x Nike Air max 1?

自己搞衰 係咁出柒色

真正既trainer 只有白黑同黑白

幾靚喎 如果唔洗炒可以入對

咁事實係佢狂出trainer柒色嘛 btw, mc都係神級

神係邊

F&F版靚好多

想問react element 87 係咪tts?

唔會

9317著10.5
zoomfly sp著11.5 可能12仲好

有冇人買波衫

入唔到啦F&F

靚係靚 但難襯到極點

好核突

夏天鞋 短褲ok嘅

跟通通學下襯衫啦ching

有冇人知邊度仲有得買

小弟見到aj1 紅黑真係好型
自問同off white聯名既我買唔起
上網搵諗住買一對紅黑既但係搵極都搵唔到
請問有冇高人可以同我講下係邊度買會比較安全

紅黑都有分好多種

紅黑鴛鴦款個對我就唔識欣賞
我想要個對好似係叫做Bred Toe

Banned 又係紅黑bred toe又係紅黑home to homage又係紅黑Chicago 又係紅黑black toe都係紅黑

sor啊sor啊 小弟依家先準備入坑
唔係幾清楚啲款唔好意思

你搵左個名先喇 要穩陣都係Fb gp/stockx

話時話我係ig搵到兩間實體店係有賣既
一間係second kill一間係Search sneaker shop
請問聲呢兩間信譽有冇保證

有信用卡去stockX 買啦，無的話上Facebook group 收 ，收前放上黎legit check 先

有冇巴打知呢對係真定假 對方只肯郵寄 怕中伏

當volt死

呢對要有

凡人唔會有

各有各睇啦呢樣

Fb gp應該會搵到呢對

郵寄就免啦

對mc個邊已經甩油 平時都錫住著

我就勸你兩間都唔好去喇 溝貨

呢兩間都係睇人買
上fb group買穩陣啲

賣

喺StockX 本來想買Air Force 1 Low Just Do It Pack White/Black 眼殘睇錯買咗Air Max 1 Just Do It Pack White 有冇巴打想要？

Hello，可能你未曾幫親過我地，介紹返Second Kill 已經開店五年了，信譽超卓係我地短時間內成為全香港最受歡迎波鞋店既主因，instagram超過23萬followers。我地亦有參與正貨保證計劃，編號為2753 。我地歡迎顧客係店鋪隨便影相，試完對鞋可以影相放上網比大家鑑定真假，確定對鞋冇問題先比錢，有興趣可以黎我地家樂坊19樓4000呎門市睇睇

另外我地亦有係蘋果日報、TVB同Viutv等傳媒中有教分鞋款真假。

詳細你亦可以參考以下網址
TVB 東張西望訪問:

蘋果日報訪問:

Viutv 節目雙商:

新出果對黑白zoom fly都幾靚

AJ1 芝加哥 X OW 係咪唔會跌價？

react 87係咪會補貨呢？好想要但係炒價成3k

二千幾有啦喎

已有
今日買左

邊度??GROUP有?

大把貨
其實上星期出

想搵返對LD1000 我都知係舊款 但係我以前着過好好着，想入返，唔知香港仲有邊度有呢？

影對實物圖睇下？

sorry唔知點解變左打側

Catalog 見過

之前老婆去美國入左2對betrue
個店員聽到香港betrue要抽籤都呆撚左

唔該晒師兄可惜冇我碼啦

我都想搵對細size都搵唔到

幾正 不過有對黑白同ow了

買左betrue

暫時未見過
同埋一向覺得撞鞋無所謂
撞衫就老尷姐

會唔會太誇呀
咁講普通色我覺得仲易撞

咁誇張?

Gay

想問吓epic react flynite係咪要買大半碼
唔該曬

公司得兩條友

跑步定行街用
行街要買大

行街啊 係咪半碼就夠

呢件點睇？有d 似offwhite

己派

唔中
2900 想要us8/8.5/9

OK 唔中慳返

唔中就算, 呢對唔會炒入

留番彈藥, 黎緊呢幾個月都有好野

好柒

有無人知除左stock x 邊到仲有trainer white us8.5/9?

有意留tg

未出？紐約Nike 唔見有

全英國uk10得兩對 cls

有冇人知black presto ow uk9 放到幾錢
唔小心中左對

咁唔小心
3000幫你要左佢

咁又唔使咁好人
外國返黎都要機票錢啦

依對無咩聲氣

Presto black

官網建議大半碼至一碼
我自己試過幾次已經放棄左呢款 , 鞋身中段幾緊下 , 要大一碼先至岩闊度, 不過鞋頭又會太多位剩

我買大半號 一開頭都幾緊下 著咗3 4次之後就舒服好多

巴打想放幾錢 有興趣

想問大家買react 會去nike 定係gigasport 運動家果d 買有折

想問OW AJ1 鞋面甩色係咪正常

太遲喇 4000放左俾朋友

有冇巴打試過買 eastbay/ finishline/ footlocker 既 Nike T shirt?
同埋Jordan 啲 T
係咪size 會大過香港買到嗰啲
定係一樣

Ching着咗幾次？

3次到

呢隻好靚

我著左4次到啦 返到屋企發現鞋頭網面甩左小小色到

除左OW之外

傳聞會 collab ACW 同 FOG

如果真係出既話, 又要破財

我着咗兩次 冇咩問題 驚對鞋變形姐

正到喊

甩色都算正常? 我見the ten ow aj1個對都係有甩

Nike react flyknit betrue有冇絲打有興趣 係美國nike網訂返黎但訂錯左size 呢對係us4 Eur36
有意tg:

用邊張信用卡訂
冇blocked 香港信用卡咩

揾美國代購買架所以寄返去又要用好多錢 睇下放唔放到之後買過對

有冇圖睇下？

中左us8

其實就唔係好覺 我係驚愈黎愈大

丙朗哩對咩黎

我係d ig shop預訂度見到炸

好嚴重咁喎 不過我嗰對唔係UNC Blue 所以冇呢個問題

想徵對cdg 180 black pink

出左喇 香港無炸嘛

其他個2對aj1都會咁 除左白色

有得門市買定點？

air zoom Mariah racer著36.5
但Flyknit trainer black white又得返37.5

有冇巴打知差得遠唔遠

真定假

邊度有air max prime 黑鞋白底賣？

9成機會係raffle

女裝us6同us6.5? 首先要知你zoom Mariah racer係著正常size定係預大左半碼 , 今年出後跟冇pad果d Flyknit trainer頂盡最多都係著大半碼

想問下香港係咪已經唔會有vapormax 1.0 triple white 賣架喇

黑element 87 係咪唔會有正價買?

絕左版

唔會

貴1-2舊都可以
係白要貴啲入

我相信會跌嘅一日

713前幾粒鐘咪跌過

原來係咁

我見過有
但二字頭

對kobe 見到有兩個疑似街外人中左，無後門走到貨咩

2字頭就不了

原來街外人係會中

今次off white 貨量多唔多？

應該唔會去到2字頭

我都見到
喺beeweb
仲有三隊呢

分分鐘都係內部啲人

對

想問下今次ow presto 門市有無得抽？

nike 門市.

其實有冇人試過網上抽中籤

香港 門市邊有得抽

中過一次咁大把

中過幾次

抽咁多次鞋, 一次都未中過呀屌你個閪

年青人，係咩驅使你係抽唔中既環境下都繼續抽鞋呀

係唔想食炒呀 屌你個閪

前幾日ig睇好似唔細 鬼佬pre order 都係6-7000，有無巴打預計到炒價幾多到 已經預左唔中

我都係，1次咁大把

炒幾話可以炒到幾多

依家得nike有得抽？

得nike有得抽

已經係公平過其他D IG抽籤 HBX抽籤

雖然nike官方網站都有VIP 必中既帳號 (專門店既店長以上級別先有)

我都想做vip
幾時出vip

首先 比加盟費 80至100萬左右 再準備鋪租 燈油火蠟 人工 同埋裝修費 你做親自做老闆 就會有VIP

最鬼既地方係 NIKE會派人設計裝修 格局 但由你埋單

同埋想要靚貨要食左佢啲柒貨普通貨先

之前the ten 有 所以以為呢對都有... 唉 又唔中了

食都唔緊要啊 問題係加盟店又唔比自己SET折扣 一定要跟佢地既價錢安排 邊對7折 邊對8折
唔賣得既鞋都要跟到足D折扣 最多只會比你去到6折

你就會問 我係加盟店 我係呢間鋪老闆都唔可以話事? 可以既

就係NIKE決定果對鞋做6折優惠既時候 代表NIKE開放權限比你5折或者4折清貨啦

記住丫 係最盡4折 做3折都唔比架 你係加盟店 權限唔大架

你內部職員 ？

好合理姐 跟返所以nike shop既格局

所有

Air max 1 parra
Size: EU40 UK6 US7
Price: $3000
Brand new,nike 中簽貨
有意請PM

邊度仲有epic react og navy買
us9.5

請問師兄邊度仲有得買？

英國應該仲有。nike uk仲有betrue賣

有冇巴打可以幫手睇下哪對堅定流？

想問下 element87 洗唔洗買大/買細碼？

True to size ok

有冇巴打知邊度有得買呢對
行過旺角呢對都冇碼 second kill都行埋都冇

Worldwide released 64,000 pairs

行左波鞋街果兩間nike 交完文件突登去睇下
中環又睇過 最柒果隻黑色就咩碼都有 遲下去睇下 唔該巴打

聽日

抽唔到唔知要用幾錢先買到

依家街鋪pre order 5999, 估計4500-5000 fb group可以收到

5999!?
對野抽先1千
抽中好過中六合彩

我留定個名預左唔中

1.0 全新14-15000啦
依對4千頭應該有

呢幾個月加埋中咗10對左右
喺唔同網站中
End 三次 Nike 五對 Adidas 三對 hbx 一對 it 一對
唔係內部完全冇關係純粹靠好運

hysen nike有

其實點解唔直接喺網買
又齊碼又唔洗周圍走

驚size唔岩 有時要預鬆 有時又唔洗

咁你去一去hysen nike睇睇仲有冇
7月9號果時去仲有
如果冇咪試住大貨黑色先 再上網買想要隻色囉

平時著開9.5 presto 無半碼 買大定細好

[member]除左it同undefeated仲有咩網有得抽？[\member]

大

Good idea

你預4中囉到5頭喇

邊到仲可以搵到air jordan 11 low easter 9號
官網得番us11

抽左咁耐冇次中

次次都better luck next time..

中咩鞋先?

YEEZY 500 black

俾啲信念

突然收到nike email仲以為會中,點知只係買滿299平150既優惠碼......

3點派

HBX End 個啲通常幾點派彩？

晏就先派，唔洗咁驚住

照計都係3點

喺咁敏感既時候send email........

End係咪遲派啲？

End仲有得抽 冇咁快

仲未有派彩

都無嫁喇
平時D jordan 都無份，更何況OFFWHITE

次次都唔撚中
抽鞋已成習慣

上年The ten係門市入籤易中好多

我一次都未中過, 就算 D 垃圾 Jordan 大貨都未中過

點解可以咁難中

有得抽算係咁，好過同bot 鬥快搶，根本mission impossible

今次係我第二次抽

係唔係唔中都會有'多謝參與' 收?

未必有

今次連卡佛有冇得抽？

截左未？ 搵唔到link 官網又搵唔到

原來Facebook有
12點截左

好似截左

唔該巴打

雖然改圖，但

派咗 又唔中😭😭

下次請早

屌你老尾比我中一次得唔得呀

下次真係會好運？

唔知其他幾時派

我仲未見到有人話中

我中左
淨係用左一個acc 抽...

今次係唔係易抽左..

睇過

就係唔中 抽左幾年未中過

都市傳說

Nike 我真係屌你老母 offwhite漢堡
又唔中

us7 有無人收

徵一對us10自用

屌 動用全家再加幾個fd
都唔中 你老味

食炒

唔中
希望其他網會上

又唔撚中

有冇人放us9

YOU’VE BEEN SELECTED

中咗
已經先後中過air force 同 vapormax(白)，今次第三對

咩size

會唔會揀去專門店攞貨易中啲
見親放鞋啲人都話可以一齊去拎貨
次次揀送貨都唔中

揀乜柒都係難中 揀送貨佢唔對身份證，開無限分身抽其實唔難

9.5

9.5 $10k want

我行街 買大左半碼岩岩好

其他快d派啦

放？

US9.5 我出20K

除左NIKE 仲有咩係派左?

我30k 可以就交收

38K 一齊去Nike 拎貨
拎到比多2K 你飲茶

跟機排夠50k

70k 跟機
一齊拎

100k 自用

開10幾個ac 個d都係食屎狗

連卡佛收埋皮

咁開過千個AC果D叫咩？
估唔到2018年仲有人以為落多人幾飛就中硬咁。

連卡佛都唔中

exit undefeated 都排曬？

派*

連卡佛仲難過Nike

有得抽都要試下㗎喇

有無人放presto us10 真心自用

連卡佛好似vip先會中

其實Nike hk真係最易中嫁喇

未撚中過

今次Black presto 貨量幾多
會唔會又炒到一皮
利申: 全部都唔撚中

收size13

依家唔入又坐火箭就奶野

已經有人出緊6700

5500收左對自用 希望唔好飛機

坐火箭先好，家陣咁平肯定一街都係

vapormax2.0 先到4K幾

點解呢對會去到咁貴...
vapormax 原價又貴D, 又靚D (我覺得)

Stockx 6000有找入左us10 唔洗睇火箭升空

貨量多過 vapormax 都貴咁多

唔知點解今次班泰仔好踴躍

其實都活躍左一段時間

疑似tripleblack嗎。另外ow 咁多對係 aj 同 presto 炒到過萬

呢次應該整唔到
見佢要入埋手機話時會收sms 買果時要入code
送貨都要入埋地址 電話

中左US10

洗鬼收sms 來來去去都係開nike ac果時收 利申開左15個

有冇人知邊度有air force1 just do it買？

Vapormax 係咪應該買大半碼？

邊到有air woven footscape 賣

有無人岩uk 8, endclothing 中左

Presto

放幾錢？

5500
Btw,要等對鞋寄到黎

End 派左？

Buy all size presto ， 帶價🙏🏻

無喇 hbx on9後門抽撚得中咩

未收到任何email

如果中左收到銀行過數會快過收到email

算了吧
雖然我都有抽

白色個對幾時出?

3/8

有興趣 tg傾？

係

6000
會唔會諗多幾日又貴左

中左Off White Nike Zoom Fly Mercurial

等下對啦

Pm plz

Uk7 (us8) end clothing貨
請開價

唔理了，5700己BID

琴晚us10入左 唔諗了但好肉赤 不過應該cum著過ow vapormax既

早買早享受，遲買貴幾舊

係stockx 6000有找 係gp個個6300都狗衝

us9 好貴

有冇機會低過600usd

炒家：只升不跌

今朝$670

HBX 派咗彩

你中左?

係，今次唔知係咪大貨，Nike又中對US10，HBX又中對US8
對US10賣6K好似低咗啲，諗緊對US8放幾多好，定keep一陣先呢

咁LUCKY
我一對都抽唔中

Presto us7 $5500 要就留tg

無sms係咪代表吾中 有無其他途徑check?

唔中就唔會SD

有冇人收OW AJ UNC US9?

忍痛

今次對presto其實邊忽靚

我覺得白色會靚d

黑色無咁易污穢

688係你？ 大腳真好

688抵屌喇

尋日有D仲低

唔知有冇人問過
除咗Nike store 邊度買鞋唔貴又有保證

聽講好多有正貨保證嘅舖頭都溝貨賣

唔好諗喇 入左就算

巴打做左明智決定，依家仲貴

好彩冇食炒入 hbx中左

Sell ow zoom fly orange us8
$1850

中左US 9 有意tg

黎緊又有得抽隻白色presto

nike有？
end cloth已經有

StockX個分期付款功能 係咪美國先用到？

誠徵presto一對us9自用

Stockx 對presto 仲係waiting seller to ship

目測最尾refund dllm又可以慳番

點解？

依家都未ship喎 佢好似限3日定唔知4日嫁炸嘛

10分鐘前ship左

其實我第一次係到買

ow zoom fly mercurial orange US 7.5

有意tg

其實冇錢就不如唔好學人買炒鞋

komyuter

平時無噴開防水但想噴下對levis aj4先著
用邊隻好？

白色？

噴乜鬼，直接著喇

牛仔布濕左好難乾

Stockx個價升到$6300

濕左隊入冷氣房咪得

如果係黑/藍色又唔驚既

我有對黑色放唔出諗住搵個朋友幫手整d 破爛洗水感覺

推

準備坐火箭

己入手，升爆佢

好彩650usd入左手

us幾

抵到

一齊坐火箭

黑架火箭好似未升空

白色有無黑咁炒得

白色有d柒

應該差唔多價 我就對白鞋無咩興趣 又易污糟 女仔著就靚

用完reshoevn8r隻洗鞋勁廢，見人用swag king啲跡好快甩曬，有冇人用過

但運費都要成200港幣

可唔可以講下係邊間

iOS 定AN?

應該用負擔到同負擔唔到？

點會敢用

見佢同stockx一樣用法
所以上黎睇下有無巴打都有用過

我自己用iOS AN機就唔清楚

唔識用加密
你比tg我我pm你啦

唔該曬

想問邊度買Nike Air Force 1 just do it 係正貨

希望今次中白

買奢侈品都要分期咁唔係窮人死充？
同HELL班租鞋狗差唔多姐。

買鞋唔算，買對幾千既鞋都要分期咪算。
唔好同我講話分期個幾千蚊可以更加好好利用筆錢，錢滾錢，買車買樓銀碼大好多個人認為唔算。

其實碌完卡打去做分期咪得

分期買波鞋
我寧願唔買

諗緊買邊對好

一定係ow

兩對都係差唔多價

我會揀下邊

下邊果對好似難襯衫

買黑色
Ow橙色平過依對vapormax

Zoom fly sp好似唔係太多人著？

買左上面加下面黑色

著緊be true
暫時都未撞過鞋

想問下vapormax 2.0 triple white 隻色係咪偏向platinum ，我見黑白色個隻白好似白過triple white

偏platinum
我仲心思思緊想買

我都未撞過 得閒不如一齊撞下

上面個款門市有無得買？

無弓弓

無

好gay

官網2對特別版dunk 好正
2對已入手

橙色入左
其實唔難襯
黑褲都夠

唉 岩岩nike us drop ow presto, 比左錢但無confirm... 又比人cancel了

早幾個禮拜喺hbx 門市見過
唔知賣晒未

Ok

Hbx用乜抽都唔會中，佢真係後門得好出面

用ig抽真。極醜惡明黑

係咪1500派彩

仲以為聽日先出返Kobe 1 all star

岩岩收到hbx話中左對ow presto
呢對係黑定白個對？
我記得白好似係ig抽 唔係sms通知

有冇人著watermelon air max 1

巴打姓林

高抬貴手唔好起我底

原來師兄黎

Tmr random time la 1點後可以瘋狂f5

幾大隻喎

係juice抽中左既話用咩方式通知

Hbx 係唔係完左？

Oh nvm, 完左但見到10k comment

到時放幾對出來做下樣

nike抽真係賤過狗

Hbx clot先賤過狗

it咪又係

算漏左Sor

Nike acg系列有冇睇過

我知每個SIZE 有無10對

原來仲數漏左lane crawford 無會員唔洗旨意中

香港想買乜都比人炒
明明外國你肯付出就有對
你香港付出完都係無鳩都無

排隊奉旨有班水貨佬插隊 做埋d濕鳩野仲要聲大夾惡 真係小心收尾幾年

大家準備好被祝福未

屌你老屎希望今次有

今次係會員都未必有

快撚啲祝福我喇屌你個閪臭nike

屌下啱嫁喇，俾啲力！ 屌你垃圾Nike

屌你老母中左

End 啱啱俾人踢爆backdooring

唔洗踢都知

個staff柒到

咪同hk nike一樣

Nike自己本身都backdoor啦

三點又俾nike祝福

邊間

咁快就知

Diu

中條撚就有

下次好運

抱歉，
祝下次好運。

屌你老母

屌on9 nike你係咪柒架
ICAC啦仆街

多撚謝你祝福我呀屌你個閪
祝福左我成年我真係多撚謝你

又要食炒屌你老母

全炒

同預期一樣 Nike班後門狗死全家

公平啲
應該一路抽唔中
每次抽過都會有buff加乘

起碼俾下機會多啲人中

無嫁啦 抽左幾年一對都冇

無收到email ga

多謝支持

上年排隊入籤易中好多 一轉上網就收撚晒皮

上網login check咪又係祝你下次好運

上網抽唔洗confirm身份 你有一堆太空卡既 入幾多簽都得啦 上網抽根本晒氣

點解nike vapormax 有隻黑白雙色款會特別平?

數量多

排隊最實際

有冇人知另外幾間幾時派

睇黎炒曬架啦 去stockx 入黑色算啦.. 等陣火箭就gg了

上網抽班員工都攞正牌後門啦

上網抽nike未中過
排隊先中過

睇fb中個d都係上門送貨

其他派左未

排隊抽+1

有分別既咩

上門送貨唔check身分證
去拎就會check
自己參透下有咩分別

呢個世界邊會公平嫁

趁依家回落左真係要入
btw 岩岩ship左了

又唔中
Between 對新zoomx鞋大家點睇？

HBX好似派左 已經見到有人放

又中

又唔中

之前收OW AJ1 UNC 聽賣鞋條友講話NIKE AC係SET死左 中左個D之後都有可能中 唔中就以後都唔會中

屌鳩NIKE老母
屌你老母冇次中ON99

中咗對us7 想換 us6
有興趣請留tg

從來無我份

點解人地抽唔中有email話佢知
我乜柒都冇

1000飛入魂

自己log in啦

朋友抽中6號，唔知放到幾多？

NIKE傻的嗎

無啵

PRESTO 駛唔駛買大一個SIZE?
定係正常SIZE就OK?

係咪排到即買？定仲要raffle?

嘥9氣喇，先到先得唔會夠蝻玩

沒錯 排到廢事 點同D蝻排
排排下 會無啦啦多10幾個

同埋外國網都可以抱下一絲希望既 唔好灰心

Juice派左彩未？

中唔到

咁撚出名既團長都唔識 炒咩波鞋呀

冇群就睇唔到

50對
睇下點

頂盡咪20對 咁天真

Epic flyknit 應該大半定一碼？

Epic React flyknit多數都要大半碼, 駛唔駛大一碼就睇係咪闊腳同個人喜好(想鬆d定貼d, 介唔介意鞋頭太多空位)

多謝你巴打，上波鞋谷見到全新岩size $900
考慮緊入唔入手好

排唔到既真係慘 白等一晚

佢地唔排隊咪又係屋企訓

今日落大雨 唔知佢地點搞

有無人入左NIKE ZOOM PEGASUS 35 TURBO？

唔後門都唔信啦，
18對，18個賓賓

好似未派

咩fb page ?

中既話好早就會有通知 信用卡會比埋錢

睇group好似話派左 唔覺有人中

我知阿，啱啱ship左

派左有人放緊

派左...唔中

Turbo x 心思思想入手

有冇巴打知邊到仲有軍綠flyknit trainer

放Off White Air Presto 2.0 白色 US8
有意留TG

Element 87今日返？

從何得知

應該係undefeated 中籤貨？

兩對都唔好睇

敏啲

仲有無得抽呀～～
係未已經派晒彩

Stockx運費真係好撚貴

用美國轉運平好多, 但試過由落bid到送到手差唔多兩個幾禮拜

但bid果到
其實你bid到最高啦
咁幾時先完bid
以前試過bid對鞋 bid撚完 次次sd email 話有人過左我
但check返明明我最高
無限loop
之後把幾火 直接買算

可唔可以教下點樣美國轉運？

你bid到個seller accept offer咪完

直送都唔係快好多
我27/7號晚bid到，6/8到

大概既過程係咁

seller > stockx > 轉運公司(美國地址) > 轉運公司 > buyer

2. 報俾轉運公司你將會有D咩件會送去佢度(例如速遞公司, tracking number, 物件類型)

我自己用開b字頭個間, 其實都有好詳細既流程教你做, 唔明可以問online cs

岩岩試襟對ow presto 直送香港USD16.68 + USD40 = 約HKD 440

如果用轉運 USD13.95 + 每磅HKD 22 (當佢3磅重) = 約HKD 180

差好遠 , 不過就要等耐少少

白色prestp 2.0 stockx 爆升緊但香港就愈來愈西價，平衡時空？

其實相比之下
香港啲貨都幾多

而要嘅人亦相對比外國少
平時不嬲炒鞋香港交收平過stockx
今次啲人貪心咗 無人要自然跌

生日是否會有email send 100 coupon code?

Yes

JUICE派左彩？

UPS 計4 磅 加埋大約HKD200

有中US4呀

我對us10都係4lbs

個剔咁樣換唔換好 一陣第二對仲衰點算

想換都未必有貨...

上網問左cs先

qc差到

對鞋本身都好撚樣衰啦屌

想問雨邊間nike會有 白色長褲 同依條褲買

銅鑼灣大店會有？

Where?

想問react element 87 係咪買fit size?
Vapormax, air max 97著開us9

係
順帶一問我個對行路有d吱吱聲 係咪正常

Vapormax?

Element 87

會係生日當天SEND個CODE比你

今朝見倒個派報童都著 off white
真係羨慕死我

Vapormax 個碼數有冇偏細？

手上終於有對白色， 真係靚， 但拎去著好似好敗家咁， 賣又唔多捨得

賣啦，過多排又變yeezy350

想問下有咩女裝鞋款係可以打排球？

vapor street 米色邊度會有

有 要買大半碼至一碼
去門市試最穩陣

換黑色著
利申 咁樣做左

如果我果對係黑色， 應該都著左， 我估手上隻白色出完一次街番黎個靚樣應該打8折， 最少

梗係全新換全新 二手要加錢先換到

黑色堅靚既
但炒價買唔起了

Vapor 有聲可以點搞

着耐左踩多啲石屎地會無咗
着多啲

見odyssey react減價，想入返對
買左既巴打覺得呢對點，個鞋底耐唔耐磨，會唔會幾個月就好快蝕哂唔著得？

全黑/黑白忍者鞋男裝邊度仲有貨

仲知唔知邊到會搵到racer beture

幾錢？
我都想買對俾條女粗著

試左先好買 老老柒柒好唔舒服 最後入左對flyknit trainer
佢ankle個位好老尷 我tts/size up都好唔舒服

想問下對off white presto 2.0白色 塊鞋墊係咪無左個d三角形三角形 我見第一代個鞋墊都有

最近想買鞋，大家有冇介紹

咁撚柒都咁貴

點解stockx ow unc 差半個碼 可以差成百幾蚊usd咁誇張
著開9.5 都想屌番對10號

有無人買左ZOOM PEGASUS 35 TURBO

咁你買啦

我仲以為個鞋底咁會好好著

其實佢鞋底不過不失(撇除易磨蝕)
係自己唔中意佢包太緊 而且顏色又唔岩心水

所以都係個句 穩陣試左先

我條女試過話舒服過epic react
只可以話人人腳型唔同

就係想知係咪真係咁易蝕，因為如果得幾個月貨仔就真係不了

買左， 紅間條有d斷斷地碼， 得番黑色有碼
著落感覺幾boost

有無人想夾hk 野，免運費7折

呢對收藏價值唔高呀巴打

The Ten 1.0 頭10款 & 歐洲限定既Jordan 1 比較值得收藏

下個月到blazer啦

買左同女友一人一對 如果4%有貨 我都想入埋

都係第一代靚啲
嗰陣miss咗好想喊

今日有鞋派彩

呢對AF1幾型

可唔可以做你男朋友

點睇

咁就唔好拎黎抽啦

唔可以

係咪派都廢事?

有無巴打想要ow presto 2.0 white US10
平放俾自用巴打，費事益收鞋佬

平成點先

Tg me la

好似派左 又係唔中

想買flynit 2017
想問下邊個網仲有折

[member]仲有我見都係黑，我抽白
諗住黑水位高，自己又無白

有無巴打知邊到仲有呢對vapormax utility triple black 買

放左未 想要對自用

同放US9 presto 白色，nike 中籤貨，唔想益班收鞋狗，有興趣留TG

Hold 左

Travis Scott AF1 香港幾時出

有意
deadman1945

今晚10點footlocker有

近排出左隻NSW GAITER BOOT幾型 入唔入手好

最近有無triple black鞋靚？

presto off white 2.0

一直著開OW presto
最近買左對普通presto黎著
發現OW個底舒服啲
係咪正常 以為會一樣

Vapormax 2.0有冇啲咩色推介
2.0對野又冇全黑
唔想成日全白咁悶 其他色又怪怪地

2.0 ankle位成塊膠布咁 不了

自己呃自己

OW果對著埋虛榮心，梗係舒服啲

畀人負皮添

認真討論
淨係知鞋面物料有分別
但講緊兩對鞋
連鞋底踩落去個下既感覺都唔同

Acronym

想買對黑色黎著
但完全唔知點襯，好糾結

係咪唔會再有得買 真係好想要

$3000賣左

我都係
依加貴到

上EBAY果D或者外國網睇下有無啦
呢對個款我都幾鍾意
但又唔想全黑, 等緊佢幾時出軍綠色, 屌佢出左好多色但大部分配色都勁奇怪勁柒都唔知諗乜

想問個現金回贈係點玩法？

9月定10月，比卷的扣
特別item不能用
side 氣

除非好似之前4pm, aj1冇加特別產品
你咪用到個code

唔該巴打
佢出左隻綠色藍底都算唔差既

無咩用

你買多D野，咪有特選
前日好彩，按到幾對AJ1 game
明天去收鞋

唔該巴打
BTW個NIKE背包防水套又幾靚 要買$1299先有

仲有邊度有98 gundam

香港唔出?

屌 算 已經喺Stock X買咗

2手咪有可能

有D難襯
明明機能型鞋款, 整D清新顏色或者咁COLOURFUL色唔知做咩鳩

OW AJ1 UNC同OW presto BLACK邊對好睇D

有 去其他門市唔見有 我想望下實物

AJ1

我都係 直情試size 都無得試， 個優惠， 就咁買某幾款utility 都8xx, 差唔多半價，可惜得返柒色

KOD

見到 j.cole 好興奮

女裝

想問off white zoom fly mercurial 同vampomax 2.0尺寸係點 著開ub 43.3

好柒 愈出愈柒

識貨

Element 87新色會唔會炒 想自用唔想食炒

香港有得買啦咩?

邊度有NIKE METCON 4 現貨買?

我見到係8月30號先有既

我以為15號有得抽

日本已經抽完 香港唔知幾時有

台灣係8月30號

炒撚硬,又係俾BOT狗掃曬

呢個架仔網仲有得抽

今年等緊呢2對

Uc x 87 white

係幾正
加幾隻字又要貴幾千

白色同og個對咁似既

點解其他區NIKE 搞得咁好
HK NIKE搞得特別柒 咩柒都冇

大陸NIKE特選抽中可以買presto同Element 87 唔洗同人搶
hk nike 抽中都可以冇得買仲要同人搶 hk真係搞得特別膠

係架咩？ 香港中左都可以買架啦

可能我講得唔好 我話特選個d

香港連SNKRS都無

有排等

香港就係咁

香港係一萬人係特選客戶但得十對鞋比人買

香港除左平無野好

平有撚用咩, 都無貨賣
咪又係要食炒
到最後咪益左炒狗賺多D

橙色紙仔 其實對對都唔同
有圖？
Stockx應該唔會
佢幫你check架wo

唔喺屋企放唔到圖
見親對對都係尖角
我就一隻尖一隻小小圓
Btw thanks

得黑

有人係stock x買bred toe中左伏
stock x可信但唔好信十足
佢流水式作業走漏眼唔出奇
我自己係stock x買完都自己會check

預計炒到幾多

我對黑色hbx貨都係一邊塊野圓圓地 左右腳拼埋睇以為做緊真假對比

我都係
好似一隻真一隻假咁

希望抽到 慳返成千

台灣 8月30號 但香港都無消息 可能又走後門

想要藍色點個對
上腳圖好睇過實物

有無巴打 可以幫手係日本yahoo拍賣到 買對us8.5

邊度有上腳圖

買左老翻？

你信唔信呀拿

換10.5

見到藍色鞋帶＋假ACC都知咩料... 好在你cap 得切

想買Beture zoom fly sp 知唔知邊到可以有得買

fb大把
之前1450收左對

個價升左好多

唔知 一出果陣usd775買 早排跌到$675
依家成$920 心理平衡翻
冇買貴

依家D人會用stockx個價黎做參考, 見到外國升, 香港收鞋佬自然高價收

傻啦 10個8個都睇中國個價嚟收
賺人仔好過美金

9k4人仔=萬6hkd
香港收9000 一對都賺1k up

一萬5百先啱

早幾日放鞋比個大陸人佢話而家好多aj1都起左價
連一直無咩起色既shadow都升
仲有yeezy 500一直都收千幾而家收鞋佬開二千
大陸發生咩事

睇返個APP購買紀錄 都係幾條友不停買入 好明顯係炒家之間的合作 壟斷市場 全部AJ1都升左價

係 谷好多人都收
對500太早放添 而加放應該賺多兩舊

屌 早兩日放走左d鞋 轉頭d aj1個價升晒
真係唔係我錢唔入我袋

仲有對全白 呢鋪fat fat

好多之前hk Nike store 特價色都有人接

白色真係咁易黃

aj係咪沒落左
見遲下有aj13 唔知會唔會又炒

得1同4未沒落

Aj13 半價都賣唔曬啦

外國網講緊話今次undercover collab唔會出白色
因為白色轉左general release
未知真定假

巴士呢個咩app

打

到閉籃,由1500升->$2500
放哂4對

不過off-white,同berd toe先勁
真係火箭

$6000->9500

$100賣個比你
我有2橙2黑

師兄 可唔可以介紹2個group黎用用

Hksg
forever

毒

想要個橙色 留tg?

巴打有無圖可以影黎睇下

ok

買一隻款兩隻色 著鴛鴦鞋出街 會唔會太串
點解好小見人咁著

著緊AJ1 TOP3 發覺真係好少人著鴛鴦鞋

有時會1隻bred 1隻royal

你要個人carry到先得

入面有銀色防水層

巴打仲有無 實體幾大個到？

上面未回我
浄一個橙色
size我10min後答你

夠凹我個AF1
tb冇牌子都$40-50hkd上下

epic react係咪再要揀大trainer半碼？

連AJ1 game royal 都升到3000了 (hot size)

only 40/-42.5

43/9.5 $2479......